Nalevo vzadu je postel. Ten muž leží na postelí, Nalevo visí obraz. Napravo je stůl a skříň, kvědina na stole. Televize a radio jsou na skříňi. Vzadu je okno. Lampa je nahoře. Uprostřed je křeslo. Ta žena sedí na křesle. Vpředu je stůl a židle. Ten muž sedí na židli. Ten pokoj je malý, Ale hezký.
